455218
8256
Ngày xưa có câu " Trăm người bán vạn người mua", đã không còn hợp lí trong môi trường cạnh tranh khốc liệt như hiện nay nữa. Nên những nhà bán lẻ phải liên tục suy nghĩ ra ý tưởng để tạo được sự đột phá nhằm thu hút khách hàng cho doanh nghiệp mình. Nên khi thấy cuốn sách  " 99 Phương Án Khuyến Mãi Diệu Kỳ Trong Bán Lẻ " mình đã lập tức đặt mua ngay. Sau khi đọc xong bản thân mình cũng rút ra nhiều bài học. 
Tuy nhiên những ví dụ trong sách còn hơi chung chung nên bạn cần chịu khó suy nghĩ theo nghành nghề kinh doanh của mình.
5
1178691
2016-06-22 14:11:55
--------------------------
250596
8256
Đầu tiên là mình bắt đầu thích alphabook qua một số các quyển về tổng hợp kiến thức kỹ năng mềm, nên mình quyết định mua "99 phương án khuyến mãi diệu kỳ trong bán lẻ".Nội dung sách Chủ đề khuyến mãi rõ ràng  xoay quanh về khuyến mãi như: giá cả,dịch vụ khách hàng,v.v,.. sách viết rất dễ hiểu,ngắn gọn và có thể áp dụng ngay  kèm theo ví dụ minh họa rất thực tế, Cuối mỗi vd là phần đánh giá giúp bạn có thể giúp hiểu rõ hơn về phương án khuyến mãi của họ. Quyển sách này khá hay dành cho các bạn đang tập làm kinh doanh mua bán lẻ đấy Cám ơn alphabook và tiki.vn đã đem đến quyển sách này
4
335692
2015-08-02 10:36:09
--------------------------
179537
8256
Một doanh nghiệp, một công ty, hay là một tiệm tạp hóa,... muốn tồn tại thì phải bán được hàng. Có nhiều cách thức để bán được hàng. Quyển sách này sẽ giới thiệu một trong những phương thức giúp bạn được hàng bằng hình thức khuyến mãi.  Quyển sách được chia làm 8 chủ đề chính với 99 chủ đề nhỏ với nội dung xoay quanh chủ đề khuyến mãi như: khuyến mãi về giá cả, khuyến mãi dịch vụ,.. với cách viết rất đời thường, dễ hiểu kèm theo ví dụ minh họa rất ngắn gọn mà đầy đủ và cuối một chủ đề nhỏ đều có phần đánh giá phương án rất hữu ích.
4
588073
2015-04-07 14:58:47
--------------------------
172962
8256
Ở thế kỉ 21 hiện nay thì khi bạn bán một mặt hàng nào đấy ngoài chất lượng ra thì 1 trong những yếu tố cực kỳ quan trọng khác đó chính là đánh vào tâm lý người tiêu dùng. Khi mà bạn đã làm được điều này thì tôi xin cam đoan doanh thu của các bạn sẽ tăng lên đều đều. Và để làm được điều đó thì tất nhiên các bạn sẽ cần những phương pháp cụ thể để thực hiện. Cuốn sách "99 Phương Án Khuyến Mãi Diệu Kỳ Trong Bán Lẻ" sẽ giúp cho các bạn biết được những phương pháp tuyệt vời nhất mà những người chủ cửa hàng hay áp dụng. Đây là những phương pháp tuyệt vời đã được áp dụng thành công trên nhiều quốc gia. Bạn cũng thử xem nhé!
5
294176
2015-03-25 11:45:11
--------------------------
